【 突發】公民黨通過提名胡國興或曾俊華

公民黨執委會通過的提名策略如下:

基於締造競爭，抗衡西環操控的原則，公民黨會配合「民主300+」分工合作的策略，即使胡國興，曾俊華的政綱未完全符合民主派理念，公民黨決定，本黨選委將提名胡國興或曾俊華; 亦有部份選委會等待公民提名結果再作決定。

公民黨的特首選舉提名與投票策略分開處理，現階段，先處理提名策略。

戴生個公民提名俾私隱專員公署秒左喎